Da biste pokrenuli ovu aplikaciju mmorate imati instaliran
1.nodeJS http://nodejs.org/ 
2. Cordovu https://cordova.apache.org/
 npm install -g cordova

Izvrsiti build android platforme pomocu komande
**cordova platform add android**

Pokrenuti android aplikaciju pomocu komande
**cordova run android**